點令一個唔愛你既前度愛上你

我想同你講我努力變好禁 我認自己係比唔上你個新target 但希望你可以回心轉意

搵個第2個啦

唉 就係除左佢唔想要其他人

但都唔好死求佢再一齊 不如起依段時增值自己吧 可能到時佢注意到你

冇啊..佢咩都block哂我
我而家特登搵好多嘢做去充實自己 希望自己可以變好

咁執著做咩

俾啲耐性
或者幾年後對方玩厭之後
就會返嚟搵你埋單呢
利申：等緊

乖啦 放下啦
唸下自己當初分手原因
如果係性格方面嘅原因
除非你地性格有大轉變
如果唔係 就算比翻你地一齊
最後結局都係一樣
你可以覺得遺憾 可以懷念 但係絕對唔可以食回頭草

打開自己心房 等新嘅一位入黎吧

過多幾年 你會恥笑今日既自己

變得比佢而家嗰個更好，
揸架林寶拎住黑卡請佢食飯咪得。

如果你係仔 會以為你係我個ex

算吧喇！
舊的走了，點解唔搵個對自己好？

例如呢

既然你都識講佢唔愛你 咁就唔好勉強啦 到頭來你辛苦佢都辛苦咋

放過佢 放過自己啦
最緊要係對自己好啲
自己變得更加好
你就唔會後悔當初既決定
同埋會發現一定有好過佢既人

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

咪發癲

我都想知
但好你少少 佢仲你會同我講野 出去

唉 算啦 你鍾意佢一生一世嗰時 佢唔鍾意你呀嘛

減咗肥 整埋容
都冇好似啲網上勵志故事咁個前度瘋狂追返自己🤷🏿‍♀️
世上就算有啲野好努力都冇用

我有時都會係到諗我係咪太執著..
明明佢對我禁衰 我一啲都冇嬲過佢
仲不停同朋友解釋佢既好
可能只係我想繼續中意佢

佢先得20歲..
btw 我係絲 佢先係巴
男人4/50歲先係黃金期我諗我冇禁多時間等

當初分手係佢話佢從來都冇中意過我
佢係同情而同我一齊
但我地一齊左四年